維基百科洗黑錢定義

洗黑錢（英語：Money laundering），亦稱洗錢、清洗黑錢，或正其名資金洗淨，指將透過犯罪或其他非法手段所獲得的金錢、偽鈔，經過合法金融作業流程之類的方法，以「洗淨」為看似合法的資金。洗錢常與經濟犯罪、毒品交易、恐怖活動及黑道等重大犯罪有所關連，也常以跨國方式進行。 除了掩蓋犯罪所得，洗錢一字往往在使用時定義較廣，通常包含資助恐怖活動，全稱為「洗錢與資助恐怖活動」（Money Laundering and Financing of Terrorism），意在把資助恐怖活動從一般犯罪獨立出來另外定義[1]。洗黑錢有共通特徵，例如高額、不明來歷，在組織及帳戶中間流動，主要目的是清洗或含糊資金的來源地，不計成本。通過不同國家相關法令及程序，及創造虛假及實質經濟活動以使其資金在相關地區合法。

點解香港D洗黑錢會唔同D
維基百科係咪錯

外國係搵到證據先告得你，香港見你户口異樣可以先入為主話你洗錢，要你證明返啲錢點嚟，解釋唔到就衰硬

香港果d係中共式政治打壓

有罪推定?

黑警話示威者恐怖活動丫嘛
救濟咪協助恐怖活動

就算告唔入，喺調查期間佢都可以凍結你啲錢。

維基百科d 料唔一定岩
不過香港對洗黑錢個definition 都唔係常人理解到

指將透過犯罪或其他非法手段所獲得的金錢、偽鈔，經過合法金融作業流程之類的方法，以「洗淨」為看似合法的資金。
呢個係個定義
下面果D係進一步解釋

遲啲去百佳買支健力士都話你洗黑錢

鳩拉左先 之後個官話乜就乜啦

SS使乜講法律

用以前對付黑社會的手段對付市民

對住真的黑社會就鳩都縮埋

所以我咪問係咪WIKI錯囉

wiki 不嬲唔一定岩
建議樓豬去改返做岩既版本

行乞都係洗黑錢，因為行乞係犯法，犯法得返黎所以係黑錢

推

唔係先入為主，而係果d異常交易已經可以係證據

btw，你指外國要搵到證據，乜證據先？

樓豬應該未讀過U

我讀過囉

唔撚識就唔好on9啦